Afval krachten in hem, en een woestijn rondom, deze man stond nog op zijn weg over een stille terras, en zag voor een moment, liggend in de wildernis voor hem, een luchtspiegeling van geachte ambitie, zelfverloochening en doorzettingsvermogen.
In de stad van deze visie waren er luchtige galerijen waaruit de liefdes en genadegaven keek hem tuinen waarin de vruchten van het leven hung rijpen, wateren van hoop dat sparkled in zijn gezicht.
Een moment, en het was gegaan.
Klimmen op een hoge zaal in een putje van huizen, hij stortte zich in zijn kleren op een verwaarloosde bed en haar kussen werd nat van verspilde tranen.
Helaas, helaas, de zon opkwam; het steeg op geen droeviger gezicht dan de man van goede vaardigheden en goede gevoelens, niet in staat hun gerichte oefening in staat zijn eigen bijdragen en zijn eigen geluk, verstandig van de Blight op hem, en demissionaire zelf te laten eten.
VI.
Honderden mensen de rustige accommodaties van Doctor Manette zaten in een rustige straat-hoek niet ver van Soho-plein.
Op de middag van een bepaalde fijne zondag wanneer de golven van vier maanden was rolde de berechten voor verraad en uitgevoerd , de publieke belangstelling en geheugen, ver op zee, Mr. Jarvis vrachtwagen liepen langs de zonnige straten van Clerkenwell waar hij woonde, op weg naar een diner met de dokter.
Na verscheidene terugvallen in business-absorptie, Mr. vrachtwagen was doctor's vriendin en de rustige straat-hoek was het zonnige gedeelte van zijn leven.
Op dit bepaalde fijne zondag, Mr. vrachtwagen liepen richting Soho, vroeg in de middag, en wel om drie redenen van gewoonte.
